而家傳緊歐聯取消 唔該順便取消埋英超

某隊拎完歐聯搞到發生反送中一系列事件
如果唔係佢地贏歐聯條例69前一早就撤回左+政苦會取消每日150

利用香港運氣仲唔滿足
仲要用埋全球運氣拎英超冠軍
有d人話老屈
事實係某隊咁耐都未拎過英超
今年突然接近全勝
今年又咁啱有肺炎
世事有冇咁橋？

如果想天下太平，一定要制止佢地奪冠
佢地一奪冠，就唔止武肺，一定會出現更多全球危機。。。

如果唔係有屈福特
香港隨時社區爆發＋廿三條通過

全球因為利迷射晒咁多年精導致水位上升

Ching skicball

奧利基條撚屌已經多次按唔知幾多條人命前途去刷入球，不可原諒。

為咗安慰自己而周圍瀨......
究竟要幾悲哀嘅人先做得出

牙朗(35智商)